有無人識月步？

練習緊踏地，1日原地踩1000次

已經練左1個月，仲係見唔到咩效果

有無識月步嘅巴絲可以指教一下？